[處境題]蔡少芬同邊個最襯？

張家輝
郭晉安

洪欣 李嘉欣

西

魏駿傑

洛神 馬浚偉

大瘤

吳啟華

王晶

你對Ada唔好?

廢事嘈

李嘉欣

馬德鐘

張晉

冇人答黃子華

正想講

一定係吳啟華

西女人

黃子華

張自力

酥皮

熊劉夢